【10. 27追究警暴】被捕男士：我來看朋友，我沒有犯法，憑什麼抓我？！警方依然抓捕，並驅趕現場記者。

擺明手冇搏雞之力老人家都搞，又失晒控咁大圍鳩叫！警畜你繼續搞多d啦！好快會香港冇藍，全部變晒黃，到時你班畜牲一定衰過過街老鼠！

推

再推！

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

推上去

次次都見到阿叔

支持！

［鳩噏］我有一個關於手足被捕時侯嘅諗法...